[突發]降魔的2.0結局流出，有Link

走啦柒頭，明玩你既，屌你老母

德魯納2.0 山寨版